請各位手足唔好俾仇恨支配，忘記和你飛行動嘅初衷

和你飛行動主要有兩大目的

1. 反映我地嘅訴求，令到國際關注香港，等佢地知道我地係受壓迫嘅一方，從而透過輿論去打擊對家

2. 經濟制裁，停止機場運作，令經濟損失達至千萬計，從而令政府跪低

今日已經好亂，唔想評論究竟勇武定和理非嘅比較好。
開始呢post只係想提醒返大家，唔好迷失方向，因為係我地面前仲有五大訴求！

希望經過今晚，每一位手足都諗清楚，再改善之後嘅行動。

Push

希望大家睇到

1

2

3

4

5

612
721
811
勿忘同行手足的付出 傷痕
五大訴求
缺一不可

6